武磊踢瘋了！變身梅西1V2小空間過人造點球，全場為他一人歡呼

西甲第23輪，西班牙人主場對決巴列卡諾。這場比賽武磊踢瘋了！尤其是他第70分鐘一次1過2的表演堪稱絕妙，這次梅西式的過人製造了點球！這一刻，西班牙人全場球迷都為武磊而瘋狂。

這場比賽是武磊連續第二輪比賽進入西班牙人大名單，也是第二次坐在替補席上待命。首場比賽對陣比利亞雷亞爾，武磊雖然只出場10多分鐘，但備受好評。因此回到了主場，此役武磊的表現更是備受期待。球迷都希望，武磊能夠迎來西甲的首粒進球。

第28分鐘，皮亞蒂中場拼搶中不慎拉傷，武磊替補上場。上場後，武磊就火力全開，可以說狀態全紅，而他最為精彩的一次表演就是在第70分鐘，武磊接應後場長傳，此時他身邊面對的是兩名防守球員！在這樣的情況下，武磊將球一順躲開了第一位防守球員的頭球攔截，隨後用身體倚住對手，而第二位防守球員已經到位。

此時精彩的一幕出現了，武磊就像是梅西一樣，在極小的空間內突然將球一扣完成了精彩的變向，此時他也順勢突入禁區形成了單刀，這突如其來的一幕，讓對手只能從身後放鏟！而此時的武磊已經閃開所有防守，因此他最終被對手從背後直接鏟倒在地上。神奇的是，主裁判第一時間並未吹罰點球，而這一次明顯的禁區內犯規引發了巨大的爭議，西班牙人球員、球迷集體投訴，而武磊更是抱頭不敢相信！

好在有VAR，主裁判獲得了提醒後來到場邊觀看武磊倒地的瞬間，毫無疑問，這就是一粒點球！武磊用精彩絕倫的1過2展現了自己超強的衝擊力，他拯救了球隊，而伊格萊西亞斯罰入點球，武磊的努力得到了回報！這粒進球的絕大部分功勞屬於武磊，而全場西班牙人球迷也為武磊陷入瘋狂，這樣的武磊，如何不愛！

Wu Lei 單刀

即係有冇入波？

作用王

draw foul

好似好勁咁

但睇親關於大陸仔既野都覺得有誇大成份

真心呢下係勁既

又多個美欺

真係勁都遲早比啲傳媒J到乞人憎

對垃圾打J

我係中國人！

香港淨係post啲飛機文姐
終國網民都係笑佢先叫佢無球王

D西甲撚話中下遊好撚勁架喎

點解大陸傳媒咁on9 咁吹奏法一冇表現就仆街

西班牙人唔睇華霉

梅西害怕了

有冇片？

第一日睇新浪
佢個個都j

有無精華

咪玩啦升班馬重要排18名
同長期中游份子2個Lv來

華歷簡奴連贏緊wo

慘, 咁快同維拉利爾,華歷簡奴割蓆

無表現唔出POST咪得

琴晚係唔差ge d跑位意識幾好，但對抗同把握力麻麻

慘，按道理，咁尋晚曼聯同阿仙奴果2場波應該都唔計

依d都有得拎個中國國旗出嚟舞
on撚9

個下確實係好表現

每次剩係揀表現好嘅時候報到，自自然然d人都覺得佢成日踢得好

終國人不意外 賀歲盃依D風流波都搞到好似贏左歐聯咁啦

下屆金球獎得主 武磊

拎左啦

迷冇女了

支那人

同j球皇片有咩分別

香港幾時先出到個人打西甲
今次真係中國又贏

dai

主角果然都係壓軸登場再力挽狂瀾

呢下係幾勁，但新浪飛機文同時都好嘔心

扭腳波都可以寫千字文j

dai唔係香港人 大陸仔咋

但佢打國家隊都唔係入好多波，即係冇盡力？

講到咁勁有無球王片睇下？

再一次證明中文博大精深
一腳波吹到一篇小說出黎

2019金球三甲無武磊 = 歧視華人

無女係勁啲

最尾個支那仔 係支那旗上面做個咁嘅手勢

fifa 19 速度有87

2022世界杯有望

加泰球王

無女球王

有風要駛盡，唔係邊有人理

平時睇英超少睇西甲
尋晚都係見到第個post話佢出場先睇下
場波其實都幾爽快
認真武磊啲基本工都幾執實
firsr touch彈返畀隊友都畀到
平心而論嗰下半場仲刺激過阿仙奴對哈特斯菲成場西波
你老味我睇武磊好過睇伊禾比唔知做乜鳩噉
利申好憎支那
但你話又一個亞洲人征服到歐洲聯賽咪支持下
好似大家咁撚憎泡狗都會睇孫興民點單拖教熱刺啦

足球11個人踢既
同埋佢把握力麻麻地

中國

條友應該唔落腳由佢射等佢表演咩叫單刀不封盤

條友唔識英文西班牙文但走去串人
斷估唔係講中文掛

愛滋10號仲勁啦

而家d球證廢到爆 球球都唔吹 等VAR

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，阿磊無情的審判讓華歷簡奴明白了什麼叫郎心如鐵

好c好c

d意識係幾好既 回防起碼識收埋隻手 呢D好多後衛都唔做

咁吹法孫興民都死

兒登仔又話佢冇得上場既

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，阿聯無情的審判讓國王明白了什麼叫郎心如鐵。

亞洲人踢成咁算唔錯啦

其實真係幾勁

救命 睇佢咁樣寫野好撚辛苦

Fake人果下係有d功架

這樣的武磊，如何不愛！

其實平心而論 佢琴日係幾勁

無諗過佢適應得咁快

佢應該差體能依範 踢唔到90分鐘

完場對面個球員埋去扮熟，係咁同佢講野，佢完全唔識聽，係咁點頭

一個武球王令到連登變左2008年嘅高登

有以前易帝風彩

好似林峯咁，亂捧捧到唱得都俾人笑

林峯當年高登第一個企出黎笑
同陳巧文一樣

本身俾講波佬話佢成日越位，全場就係一下第一時間射波撻左出界同呢下個人突破，唔係好唔係差既，冇篇文吹到爆態carry咁癲囉

有啲神既風範

撇開佢係大陸人嚟講
呢下控同帶係真點唔錯
適應力不錯

愛狗死開啦屌
入完兩球下半場開始唔知踢咩柒
睇到瞓撚著

邊到有舞女波衫

武爾納多

係幾勁wor

支那人的無恥、無知、無聊、無數的確讓人嘆為觀止！簡直ㄧ窩糞蛆！得啦，支那人個個球王，在亞洲屢戰屢敗只因謙虛！樓上班仆街五毛全部盡情食屎啦！我們文明人旁觀偷笑得啦！